奇雲道理 出波沒有偏差

射門若有佢 靠賓科也假